有冇美斯迷同朗迷一齊聯合出個聲明？

全民學唱美國國歌

"Star Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

你雜種狗點計

香港popo 除良安暴

酒店好緊要評分
覺得佢服務好就上旅遊app 寫野

on9

我巴塞加朗迷

最大仇口嗰班都可以和解喎

鳩硬蛇出咪得
牙朗fans日日開假膠Post扮美欺迷

你點影的

我朗迷和議

原來你隻癲狗係朗迷

有冇美斯迷代表

AC米蘭手足

你幾時開返個美斯球迷討論區

？

ok

我今次支持樓主

你有幾時會25我

羅蛇收工喇？